［DSE雞］求中文溫習方法

想要穩四望五
求溫書方法

寫議論文 背中化+例子 諗下點用啲例子

寫作應該穏定 議論文同抒情文都還算可以
但說話真係好差 唔知點改善

仲有時間既去睇散文幫補文筆思路同邏輯

冇時間直接去搵補習社背答題技巧 百搭句子等等

說話真係睇運 要練就練下大膽 同出面人練

我好有膽講
但就係講得差 學校老師 預我說話3-4

我都係說話3 overall得5

Overall起碼有5

ching 係綜合到有星就好容易有5 綜合易高分

綜合都可以嘅 但未有星

Push